小妹想問 老師返唔到學 車長返唔到工 店長開唔到門 得唔得？

老師返唔到工

學生自然就返黎都無意思

車長返唔到工 即係無車開到

打工仔自然就坐唔到車返工

罷！唔該！

小妹已被落order聽日提早出門口

但點都黑衫黑褲+口罩留守到最後一秒

因為多你一個 真係好多！

香港人

Push

推！

推

P

U

S

H